如果《上氣》由王家衛執導，會拍成點？

滿大人坐在椅上，一邊食煙一邊情深款款咁望住上氣接近10分鐘（另加close up啲煙1分鐘）

因為你，我會記得呢一分鐘

遲啲先討論好嗎

「如果多一隻戒指，你願不願意跟我一起走？」

「如果我有10隻戒指，你願不願意跟我一起走？」

成套戲都會有道氣
睇到一肚氣

如無意外Phase 7上

拍完之後可以剪走晒上氣啲戲份

唔知要拍幾多年

走數狗靜啲啦

應該復仇者十果時就可以拍完

屌你

phase 6 都未拍得到

Marvel又一十年磨一劍力作

色戒
一集一戒

唔撚得喎

滿大人: 我們最接近的時候，我跟上氣的距離只有0.01公分，57個小時之後，我愛上這個男人。

其實，了解一個人不代表什麼，今天他喜歡鳳梨，明天他可以喜歡別的。

亂倫？

退出啦
On9仔

我諗到等復仇者聯盟8出 王家衛先岩岩好拍完

退連登未呀

滿大人梁朝偉會坐o係一角, 懶係憂鬱咁思考, 配上佢既專業鬱悶表情,
此時無聲勝有聲, 一個表情, 一個動作足以表達千言萬語